[NS]Pokemon劍盾討論區#7 不推文回覆 你我有責

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

加油仲勁過打

1咗>3<

屌你

開左？

原來打一場就變蔥遊兵

垃圾

屌你今次終於無爆啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我捉唔到
你用咩波捉

YES

ULTRA

肉酸

NPLM

等咗3分鐘, 兩條友打完PW入咗
幫你唔到喎, 一係我地輸咗佢

彩虹小火馬夢特係乜 ?

彩虹小馬

再捉隻換球種

連鎖最高幾多？

捉唔到柒啲

其實極巨點入pw場

ROY SIR好似想一個人四貓車

我見唔到唔好意思

25 33%(好似係)
圖鑑仲有個擊殺數 有補底加成

聽講係睇訊息 Y制連上網佢係咁彈出黎嗰D

你好彩, 我地有個ROY SIR, 贏唔到,
可以再試下

要連鎖幾多次都到25.33？

蜈蚣唔係得劍有咩?點解我盾都捉到?

到底進美納斯個條魚係邊度捉架
有無大大知？

8964 AGAIN

唔係夢特黎

唔得喎 連鎖唔到
會唔會join人raid會斷連鎖

一開波隻老噴係咪講粗口

好似係危險預知

點知自己連鎖成唔成功？

美漫入唔入

遲咗了

打緊 唔洗等我

你驚名係乜

安德烈

冇見過

唔該

火蔥鴨5號

用友愛球捉到

加左你啦

數位版幾錢？今日印象中有巴打講360蚊到。

想問下有冇人拎到火之石
隻護主犬打哂8個道館都未有得進化

加咗FC嗰D講返邊個加咗

ggg add咗

曠野左上角
有齊8粒石

我 game名 Yellow

好 去睇下先 唔該哂

成型了

Game名 西女人李嘉欣
Switch 名dorlin

屌捉唔到

紅白波捉咗

Game名革命師
Switch名Andy

點進化大蔥鴨做蔥遊兵

POKEMON LOCATION LIST

跟我講一次先
火蔥鴨

5V錯項

我捉完打一場就進

想問巴打們邊間黃店買機平啲？

D光柱幾耐回一條

訓先bye

我自己試開打晒全部佢一次過更新好多條

生隻黎share下

有無人覺得個妖精系阿婆好嘔心
特別係佢慢慢行果陣 真係要擰咩面

新手留名

火蔥鴨

今集個劇情睇到有啲眼訓

呢d先正
你真係識條鐵

邊度捉火蔥鴨???
5號路撞咗好多次都唔見

少女唔鋤愛呀婆

雷技打落去 正

秒滿

好想同佢瘋狂對戰

孵蛋隔離嗰草叢就見到

邊集唔訓

你肯定未玩過USUM

射射

上集無咁嚴重

精神污染

USUM都有沙加睇下..

我覺得幾得意暫時

利申: 第一關完

火蔥鴨條蔥個增加爆擊率對蔥遊兵有無用,見個道具無寫,但又係咁爆擊

呢個不要要說了你唔講我忘記左佢存在

對於生蛋無咩研究
遲d玩下

幫大家打氣

粉紅

可以計下數
加三級必爆
特性 道具 招式

小刺蛋進化冇人打？

短裙妹輸左個樣

鼻涕龍邊到捉

玩廿分鐘無咗10%係咪唔正常

咁撚難打

以前比冰系同龍系 狂屈

屌你老母臭閪

捉唔到

心蝠5星

5星火蟲黎多次
PW 8964

極巨化好似無路人打咁

果然翁一唔喺男就好撚樣衰

我估應該有用,真係係咁爆

我比路邊果然翁打死....

點解咁少我D車FD子

-2

新手村已經見到閃

唔係好慣依家打機劇情對話係冇語音

未加你fd?

點樣快速放生。捉左成百幾隻雪童子都冇色違

-1

你未加

得, 我依家退出 加咗先
GGG THANOS等等

[新手]
有時見隻野生精靈閃閃地,又唔係異色咁,打完好似有咩M55咁
係咩黎

569910206711

有冇御三家終極形態圖，仲未諗好簡邊隻

想問曠野個天氣有冇得刷

下場加你 啱啱入左場

有冇圖

DD fc係咩

有無呀婆本本？

我係維維 3526-8209-3115

火蟲5星 PW8964
快入

點進蟲電寶

我有木蘭博士H圖集 可換

上面

有冇閃睇下，未見過，唔識點刷

雷之石

我全都要

我想打啊DD，你fc係咩

梳啱啱入咗場, 唔好等我

上面呀

@維維

幾時有會長秘書H漫

唉屌怕撚咗你, 我加你

睇啦

火蟲 8964

加左，我走左去上個post搵

差你一個

有強迫症刷starter nature
火主想要隻+速-特攻
刷咗十幾次有隻+攻-特攻 收貨先

鑽石珍珠白金劇情應該最好

劇情感想

應該都捉唔到

呢隻野好似痴漢咁追撚住你

加左DD
I am Lamlam

追撚含

西女人李嘉欣係邊個

飛行系大師

Btw想問吓今集係咪話
可以餵野食 令到特性都冇咩所謂

係
好似爆機後

我呀

逼你隻狗食火之石啦

刷咗主角成粒鐘
不過算啦

又FAIL

超極巨蜈蚣

今日打咗十隻極巨都捉唔到

又紅白波捉到

仲要加攻減特攻，正

得一粒 唔捨得亂食 唔知之後點再拎
同埋都未夠lv學哂啲技

Route 2 Fishing (Lv. 37-40) 01%

屌

我用錯ultra波

冇人入我場？

有咩打？

超極巨生出黎個啲有冇得超極巨

見唔到FF場嘅

想問之前有玩let’s go伊貝 之後轉左備份去另一部機 依加買左部新機 再轉番黎 玩劍 但佢好似唔比我拎係咪要果部機玩過先得

我都見唔到

護主犬性格最好係咪急躁?

人數已滿

你咪入左

覆完就見到

FF未加accept我好友

五星千針魚

你咩名？

無人打千針魚

之前又話唔捉呢啲寵

我依隻黑光柱 夢特黎

通關隊姐爆機之後就再組架啦

我打

有幾多種光柱

原來黑光柱係夢特

其實大霧天氣到底存唔存在？

不過我係玩左劍一陣先轉番個備份番黎 唔知關唔關事
係同一個ac

好奇問吓你哋會唔會Skip battle effect 或者Skip movie

一早就SKIP左

一定skip battle effect

打BP塔會

街場又爆咗隻巴他蝶

有無野打呀

今集點刷5v 同生旦 見你地個個打極巨戰

見到巴他蝶
有無人打？

新手留名
Fc: SW-8527-2740-8601
加個朋友有機會一齊玩

超極？打打打

係咪66對戰

等我呀

狗衝咗，今日至少放咗五隻五星

等埋

點解變大唔到

個個話打但唔入黎

笑左

咩pw?

咪黎左羅

5星水毒海膽 8964

仲衝緊劇情，搭唔到咀

BP點拎

無set 但夠鐘開左波了

比多30秒我

cls 隻黑白直衝熊進完好樣衰......

即係千針魚

想問下隻極巨化喵喵怪係咪刷唔到性別 我刷左幾次都係女仔

外面仲有無日版twins pack賣

有無人見過大霧天氣
我點隨機刷時間都無見過
其實到底存唔存在
我都係想捉隻皮皮姐點解咁難

善用不推文回覆
之
再打第2次冠軍戰有新劇情

無左LALA

對戰塔對戰BGM好正

善用不推文回覆
之
SOR鳩RY囉 老咗係咁

夠鐘開左波

其實有無得控制幾時開始計時？
我無咩開過場

三星都爆

最後一下出番黎。又捉唔到。有冇咁難捉呀

想請教初期通關隊用乜好？
鯉魚王係咪都有閃光定黃色？

屌 啱啱開始玩就彈game 咩料

求解

唔記得左...
去左新地區會變老....

同係地打係咪一定要加左好友先搵到？

隔左幾代冇玩 想問下而家係咪一定捉到
未試過彈出精靈球

好多巴打話難捉喎

運氣呢加野

唔係掛
係咪因為我啱啱開波

捉隻火聰鴨都洗十幾個

真紅曬極巨

真題外話
我捉到醜醜魚啦🥰

點捉

點解冇人入場

有無人打到後面有黏黏寶
想要一隻黎通關

5星巴他蝶 8964

點解我永遠都見唔到你既野

我都係想咁講

咁奇怪

但我係加左佢

入咗其他場

我都係加左佢

未加DD

5星巴他蝶 8964
再試下

又話勾魂眼係Dusty Bowl ，完全唔見有
係咪一定要入草先會出？
同埋啲引發極巨仲戰嘅石點拎？

完全冇通知 亦都搵唔到你
你係咩名

天氣點reset?

加fd先 sw 7744-5656-4200

安德烈

BTW FF呢

有冇人知拉魯拉絲係邊捉 我刷啱天氣都搵唔到

盾限定喎

一定要捉到沙漠蜻蜓

初瓏我既

BTW不推文

呢個先啱 SW 5452-6528-7212

界面真係冇出現過你個名

想問下隻極巨化喵喵怪係咪刷唔到性別 我刷左幾次都係女仔 有性別強迫症

隻巴他蝶好似無超極巨

想問吓點樣先可以同朋友連線交換?
我同佢都已經有switch online, 去到yy communication連線交換見到開咗房，但㩒唔到入去

10分鐘前極巨見到捉埋

我盾啊 我依家開始無耐 唔知進度去到邊先有

牙牙果隻好用d 定沙漠蜻蜓好用d?

最近都冇訓過 訓了
各位晚安

我無見過DD開埸

係咁轉時間就得
但係我到宜家都未刷得出大霧天氣
好崩潰

我刷極都刷唔啱天氣
到底大霧天氣係點刷架

撳錯咗回覆 SORRY
地龍4倍冰 正

第一個荒野

海牛獸真係好勁

火蔥到底點進化

想問呢集隻寵殘血會唔會易捉啲？

集集都會

裝大蔥
一場戰鬥CRIT HIT三次

打路邊怪 打2下就死左

大蔥點拎???

捉果時50%持有

4倍冰？？

格雀 快入

推

冰剋晒龍地

冰達摩-1

有冇巴打知覺醒石點拎？

佢太細粒你可能睇唔清楚佢出現左同埋佢走得好快

烈咬陸鯊咪又係4倍冰 咪一樣咁多人用

差得遠囉..

係喎 冰咪好金

格雀 8964

本來冰既打擊面就大
Meta都唔少比冰剋

我感覺雙屬好似萬能dd
咁係咪練牙牙好d

-3

未加好友

兩隻都地龍 不用分得那麼細

新手留名
舊玩家脫哂世代
上次認真玩係心金

牙牙果隻好似只係龍屬無地

想問有冇巴打升到妖精隻伊貝？

咦 邊隻係牙牙

嗰隻難升囉..
唔係親密度

格雀冇人有興趣？

想請問點升

我有趣

有

Fc

點解調轉部機進化唔到隻魷魚既

較時間可以刷出黎？
定係要周圍跑 跑跑下先會出？

三頭龍邊到捉..

你地加我 569910206711

5星龍頭地鼠anyone

3797 8705 9578

5星霸王花開埸

玩緊劍 想問有冇個位比人Trade指定寵 想用火蔥鴨Trade小火馬

加了 darksze

pw1111

加咗

Liz

維維出火蟲？

d經驗糖係咪放心用

一陣有冇人打5星地鼠

add fd 3797 8705 9578

係

未見過，我都刷緊

點樣join大家打5星

用錯

自殘左

再走隻巴他蝶，好撚灰

你兩條友連加油都廢過人

thx bro

首先要加咗好友先
喺game入面禁Y 連上網
睇人地d消息 禁落去

本身想用老班但怕佢秒

龍頭地鼠 5星anyone

咁都捉唔到隻花

有冇人知好啦魷係點進

Here

add

Lake of Outrage 係邊個位 搵唔到

加我好友先 3526-8209-3115

2號道路釣魚 1%
不過唔識點進 仲研究緊

5星龍頭地鼠 pw1111

這不是個讓人有空隙投精靈球
投唔到球，點解？

係邊到加好友....

點加好友架？
喺game個Y入面直接㩒消息就得？

Switch home 左上角

add 批

道館未打夠

五星電 唔知乜撚嘢黎 8964
快入

17連

霧點刷刷極都無

點解我超極巨化唔到？

點解巴打5星出得咁密

泥巴魚 黑光柱架

勁囉

開左了 龍頭地鼠

繼續最強海牛獸

5星蕭小姐有無人打

又飛又水...唔好玩9我呀

想打

30lv進，試下將部switch反轉

幾多星有咩分別？
同埋三頭龍有無人捉到..

終於爆左機

Add完我就唔入

首先 不推文
然後放自己fc上黎

我餅劍岩岩打完淘汰賽

痴撚線 我晏晝睇5 夜晚得閒諗住追下post再玩一睇已經去到7
追哂啲post都用成個幾鐘 冇哂時間玩
你班仆街逼害我
利申琴晚開波 依加先準備打第一個gym

搵唔到個名 vita

我搵餐死先得隻天然鳥，捉到唔想打

要不是搬屋

大獲我個特性累事？

有冇文可以爬

SW 6383 0694 3026
隨便加我 未爆機
想要一隻皮皮

佢地兩個都累事

點玩呀我隻野坦嚟

放心呢條貼起碼有三個人糾結緊呢個問題
包括我

放多次電就完

喂開左 龍頭地鼠 密碼都唔較 都冇人入黎

Sorry巴打

海牛獸救世界

我SEARCH唔到你岩岩

你地唔好用水技得唔得

紫光 5星惡格不良

黎多次 唔好再飛水

試左2次 係咪改左方法

5星唔知咩想打等埋大家
話說幾多星有咩分別

黎左喇

未試之前以為你地咁黑仔，點知刷刷先知奶野

5星好似必定4 5V

電毒我要，求個fc

隻大蔥鴨好好用，又有型

人地add咗你你要出去confirm先

Okok

sor盲撚咗，依家add

你地刷左幾多超極巨

想問刷到嘅人
到底係咪靠轉時間就可以隨機刷到
定係要跑黎跑去/原地等一陣轉天氣？
係咪會個畫面突然好多白霧？
定係會無咩分別好難睇得出？

Dorlin 已add

大獲 我地震打全場
Sorry

跟我講一次
火蔥鴨

得蜈蚣同巴他蝶

Go gogo

開左場 入入入

點先超極巨化到？

係既，薑蔥鴨，唔係，係火蔥鴨先真

唔見

聽落去真係幾好食咁

留名先

打緊

未開始

5星蜈蚣

一隻都捉唔到

衝得切，感謝

D巴sor ..入滿左人

唔緊要

終於！！

不如搵人開個whatsapp/tg group?

求心得

隻野好Mk

想請教下點先chok到個陰天出黎,係咁改日期改到2020年2月都未搞到個陰天比我捉波克基古

Never

話說iv值點睇

改日期你都幾大獲..

不推文

要打三兩層塔先

箭嘴呢個位置嘅拉魯拉絲 有太陽同雲個個天氣都會出現
我都刷唔到霧，但係呢個ok

1999

想問下有冇人知火之石點買或拎?

拳海參 4星發光 8964

可以將佢個名放第一頁。搞分化？小圈子？

望下個種族值分佈再望下個特性再望下邊個有MEGA雖然唔多用

然而烈咬陸鯊無得出場，笑到最後都係我沙漠蜻蜓

好啦thx巴打
我想捉果隻一定得大霧先有

開咗個5星夢特惡格雞，唔知有無人想打

你覆緊我？

邊隻？我以為你都係拉魯拉絲添

我有趣喎不過打緊海參

我玩到5個心+妖精技+升lv都唔進

sent

有無巴知道邊個位捉三頭龍

你睇一睇你覆緊果個人
再望一望依家第一頁個LIST

我幾分鐘後開

想要皮皮
一日無一日都唔繼續跑劇情

巴打add左frd未 岩先唔見你個場

新人求fd SW 1586-2256-1802

DD我ADD左你

想問連網個曠野到底係公海全世界既人都有定係friend only

開了，我應該add咗你，叫ggg

Ty

我 ，add 了

係咪要收服到先有果啲獎勵？
啲獎勵係咪隨機？

仲有位啊

岩岩打轉冠軍去試5星極巨火蜈蚣
超難打 一個人真係打唔贏

Add咗我嗰d可唔可以報一下switch id

Teddy

唔係幾個鐘之前add咗咩

キリトクン
卡比icon

見唔到

5星火蟲召喚

其實係咪要join個online plan先見到場 巨大化見唔到有場打

Teddy chiu

又唔記得不推文點覆

有無人己經儲齊食譜

sorry full咗
以為你係其中一個

5星唔知乜野 .. 有無人幫手打
[img]

點解我開新都係得1 2星既
未見過3星以上
係咪要打多d gym 先會見到3星up

唔緊要 再下次

門口松鼠，不了

爆機先刷啦

我真係覺得 自己唔係show哂啲房出黎

聽朝開始生蛋種

Sw 6032 3319 2043
求 add

個樣同大叔兔有異曲同工之妙

火蔥鴨係唔係要打訓練員3次尾刀先進化到?

望一望原來第1次有毒電寵4倍地

5星電毒

隻惡格唔係夢特 被騙了

舊寵冇所謂啦

裝大蔥
任何一場戰鬥內CRIT HIT 3次

就嚟變時經

Wonder trade 都係得垃圾

SD 左好多FC INVITE出去

SW-5994-4992-0489
招FD子

5星鐵蟻！今集最強蟲鋼！快入

過多幾日送一堆改寵比你

聽講紫光係，依家fc唔係sor

以前都係架
當你換到好嘢既時候就要check清楚有冇奇怪既地方

岩岩開始玩就黎

冇人打5星毒電

有原則唔用廚寵
所以我揀龍族之恥沙漠蜻蜓

黎打鐵蟻

百變怪邊到有的捉？

又串roy蛇
不推

都係要黎生蛋姐應該唔會有影響

火燒鐵蟻

見唔到你

再開了 火燒鐵蟻

閃係咪連捉/打25次？

特殊光柱三星大岩蛇有無人打

特殊光柱有咩特別

唔知

入左鄺野 見到好多好似玩家既人 係真人定係咩黎架
個鄺野好大 突然會有d好高級既怪 唔夠LV捉 只可以殺 仲摸索緊 邊度有攻略可以睇?

USUM有人傳會死機嘅改寵
不過理論上比符合球種/特性嘅改寵你偷偷地產子又真係無人知嘅

點解剪頭髮仲係冇preview架
係咪ON9架
照搬USUM

其實唔係應該搵新寵/超極巨打? 係咁打舊寵做乜，遲d開bank一車車

本身以為夢特，點知又唔係

有呀

唔殺佢塞住條柱

5星唔知咩 有無人黎打

同個fd一齊買左劍盾 pack 我要劍佢要盾 有2個code 咩極巨化心鱗寶 幾多lv先夠打? 輸左會唔會無左架?

見到啦
要逐個禁
照比膠

好似打輸有得再打

比華拉

吓大岩蛇都爆波咁囂張

垃圾setting

屌 岩岩完左一周 就壞手制
on99
唔撚想又買對新手制

有無人打5星大嘴鷗

想同各位Ching 打超極巨係咪要加左好友先？

最憎噴火龍，所以要秒殺佢

hoyin

態度正確

咁都安心d

岩岩去第一個城 有無邊隻新精靈推薦 捉左好多都唔知邊隻進化後會勁

SW-0316-2340-2928
5星 蟲 飛 ANYONE?
1112

同問

唔覺唔覺2點幾

曠野點轉天氣？

有無人知咁集d準神邊到捉

改時間

睇嚟又要比人當MEME笑足一年

爆機再打一次冠軍睇吓。

5星電蟲有無人打

新玩留名 想有大腿一齊打5星
SW-5468-4761-2114

初期遇個堆野生全部係新既 都唔知邊隻好用
有冇推介

5星 龍幽 有無人打
0316-2340-2928
1112

有冇咩好化石combo

Added

ADDED

Vita added

痴撚線

ggg added

用返舊寵囉 出街都成堆公廁毛毛蟲咕咕

咁新個批有邊隻抵屌

Game 搵唔到你個場

係唔係要invite先入到場
第一次開巨大團戰

蟲妖 -3

要點開場 第一次

Id?

3526 8209 3115

請問日水double pack係咪只送一包咭？

蟲妖 5星

岩岩返去一睇得一包
想知係佢俾少定真係得一包

有無巴打知道沙奈朵係邊到可以捉到

我好似講過啵
20級 親密度要夠（踩單車 來回十四次橋）學左圓曈（妖精技）
升級進化
最好帶不變石 否則升上太陽月亮

我地隻野撞名wor Vita巴

仆街隻鬼龍又爆波

新手想問吓捉啲好大隻嘅怪 係咪唔會完
長期都有地方有紅燈？

加左朋友先？好耐無見

咩係爆波..

真係好耐冇見

原來會捉唔到架..

屌對唔住Vita巴

屌垃圾NPC

唔關事 個NPC唔知做乜鳩

點解我加左你地好友 但睇唔到你地個場

蟲妖 5星 -2

你重連試試？

今集有無邊隻刀背打眠麻推介

拉

我發現紫光我就100%捉唔到

定係要爆機？

成撚日都係咁

唔洗

其實好似改成用妖技打死怪升LV就會進

重開左 蟲妖 打埋訓了

陰公

仲有冇人入

等埋me

睇唔切 開左了

冇野了我自己戇鳩拎左letsgo隻伊貝黎升
捉多隻升到3心就升到了
不過都唔該晒巴打

想入但搵唔到你地

sw ac名係咩？add完有冇re game

依家re game先

終於捉到第一隻超極巨
可以休息聽晚再玩

個npc係咁送頭

Pkmon lets go 傳唔傳到寵去 劍盾

笑死

自私play

又爭少少

喂屌你一定要4人玩家

依家得左thanks

我入日本人街埸

黎啦 打埋呢次唔得走了

蟲妖 -1

打到肚都餓埋

等等，單機捉緊極巨，好快

內傷插左了

佢地係咪唔會中異常

你game名叫咩

邊個個女角整到短髮TB咁

Cyrus

街場意思即係有畀到錢玩online ,之後係game search?

冇乜街場

想問下經驗糖果係咪食左唔計努力值呢樣野
即係同升lv糖一樣食黎進化儲圖鑑咁用

咁捉法有排捉 第一日玩就玩到咁夜

你要上網同人玩OR玩寵你點都要交錢比NSO

打妖精系緊係要我鋼系神獸

盾神獸招技冇劍個招咁有氣勢

廚

有氣勢唔等於勁

終於

你係咪未re game

原來草系場主件衫係831

唔跌Play rough

下 打完啦

由佢 明天先

你爆左機？

有冇人遇過超極巨超蟲

未啦 啱啱完第八道館

我打完岩咋

到香港啦

我都係岩岩完左2周目

弱弱一問 想知點樣操作鏡頭
我睇人地直播可以自己郁 我要跟住個人仔 好辛苦

右邊joystick?

首先你要喺曠野先

係咪因為我較咗單手模式

收到

刷左成粒鐘都冇閃出

係上集叻糕公廁化咗 ORAS之前都叫稀有

幾時先會有性格薄荷

原本緣為係母女 跟住見到妹妹
最後見到哥哥我睇左啲咩

4星皮可斯，開2分鐘，唔夠人的話照打

好想生隻青色蘋果
有無繁體版以外既啃果蟲交換下

想問下呢一代有無得洗努力值

超極巨水岩5星 有無人想打

打左未

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

暫時寫住咁多先 FF幫手睇下有咩加

未
0496 9644 2404

無得手動延時好麻煩

可唔可以比幾分鐘我刷牙洗面

好

開始左未？ 未我而家開game?

未

個半鐘都冇，瞓覺算

預埋我

條件係，一場對戰暴擊三次

開了，pw0005

唔見可唔可以試下唔set pw

5星火蜈蚣有無人打
Sw 6032 3319 2043

無pw開了

黎了麻煩曬

一陣加

做乜鳩

做打氣師

有無人知直衝熊再進化個條件係咩？

夜晚升級

好 我係附近捉下野先

有無話幾多lv? 而家4字頭都未進

有，點加，麻煩教教

一下一隻

出返switch主頁左上角加好友

Sorry我換過隻

好，三分鐘，等我thx Kris

開咗

冇人carry

盾版小火馬(妖)邊到捉

食屎啦屌

加左

save game>閂game>去switch 設定改任意時間
洗到滿意為止

好 而家開

帶抗岩嘅好啲

冇撚野好講

兩個人唔知夠唔夠打

搵多個人黎打啦

其實條蜈蚣個洞係邊，刷極都冇😩

超極水岩5星仲有無人打

右上有個小沙漠

頂唔記得咗有引火, 再開過😂sor
我帶返水

你用返格招打會唔會痛過用草

直接重開game 定係等佢打完先

等完sor again😂

我隻野lv唔高 靠你打

想問邊個天氣logo 係Snowstorm

我都唔高

仲有無人打火蜈蚣

我用神獸try

Freeride左成場

有！

捉到

你好似未accept?

Sw 6032 3319 2043
等埋你地

Accept左

但輕快 加特防減物攻

開左了

捉唔到，今日起碼走咗15隻超極

Full哂？

打得咁辛苦命要捉唔到真係逼到人都癲
但係呢隻錯特性同性格

請問係咪真係冇左1半圖鑑？
另外我同fd買唔同版咁d限定寵同神獸係咪可以互過？

又走

我save load左再黎過 火蜈蚣

正

要用劍啦真係你媽

唔明咩意思

見到了 劍神

我頭先隻水岩都應該要SL

小火馬咁難遇
上網搵又話10%
1%嗰隻都撞左2次

又爆

捉到了多謝大家

又走，係咪我哋做錯野

無

走左。。

8069 5367 0503 水岩龜 有冇人打

超極巨？

好啊

申請左

開ed

加ed

想知邊到捉?

入

見到你開左但係搵唔到場

開多次場

得左

剩一

想問下同fd傳竉要點傳

4星 新惡魔有冇人打？
1859 1096 7496

Pw 1111

同問可唔可以比埋個網黎

有，等我打完隻先

唔知點解唔見咗

話說點入人地場 岩岩買 唔係好識

好想問 劍版卡蒂狗 究竟係邊omg

神獸無得極巨 要靠其他極巨黎破盾

再開

5星 沙奈朵 快啲黎打
1859 1096 7496

Pw 1111

入咗戰鬥塔

走甩左

終於有第一隻超極巨 訓得

Pokémon 劍／盾首發日連環慘劇 網傳多宗損毀 SD 卡遊戲資料事件

下載版整壞晒s save咁癲

開？

5星龍 分唔清係邊隻 有無人打

我

開左

鬼道館右上個森林
盾限定

䦕左了 入？

冰六尾點先有

我響曠野見到一D話係好強既小精靈，打緊時又唔比我捉
係咪因為個隻野既LEVEL高過我可以CONTROL既LEVEL

暴風雪同大霧天氣係咪唔會刷到? 刷咗幾粒鐘成個地圖一個都無

YES 要過道館

阿羅拉地區，應該唔會捉到

廢事FF睇唔到

想問下十萬伏特係邊度拎？同埋三頭龍係邊度捉？

今朝有人post咗

乜都唔識就拎黎講真係笑大人個口

礦野地帶嘅天氣係指一入礦野個陣嘅天氣?
定係唔同area唔同天氣咁計?
我見有d區長期落雨/沙暴嘅?

又唔記得不推文
礦野地帶嘅天氣係指一入礦野個陣嘅天氣?
定係唔同area唔同天氣咁計?
我見有d區長期落雨/沙暴嘅?

幾時有bank用

學生妹返學時間，你恨唔到喇FF

星期六都要返學架日本妹

Thx
捉左兩隻

到左倉
安排左睇下今日有冇可能自取

想問吓點樣先可以同朋友連線交換?
我去到yy communication連線交換見到佢開咗房，但㩒唔到入去

想問幾多lv先可以跟大家連線
岩岩去左第二座城
見到曠野有d光柱

圖or老母？你以為我唔會講粗口呀？

最好爆機先

拿 依d就叫pkm post既正常速度喇

新手留名學野

留名之餘留fc爆機後同我打66

同埋不推文

不了 要食學生妹

sor大佬

叭嘎 係咪講緊粗口？

瞓醒就30頁
點追

唔追

有冇人知邊度拎10萬伏特?

大部份move set都係重用
懶到

switch 個nat類型係c/d 係咪唔洗同人連機打極巨同trade野
連完都係nat穿透失敗

逆鱗湖刷左成個鐘都唔見單首龍

有冇人 有夢特超能貓 可以俾隻我呀

刷到沙暴先

個特典係點
用完唔係有隻沙基拉咩

有冇人揀左水主
進到最盡，出技真係幾型wo

又黎

NS新手 想加好友 但係自己個SWITCH Fc number可以係邊到搵到?

要刷極巨

夢特點捉?係咪keep住打死同一隻就有定打極巨隨便出?
同埋識超極巨嗰d精靈點先捉到?係咪礦野d窿?咁點知邊個窿有

正式開始遊戲終於

終於有得玩

以前有代(好似黑2白2？)
有單一屬性通關achivement我好鍾意
最後好似大約試左十種唔同單屬性過關
但好似就係得一代？

6x 之後點升好
打唔贏大佬啊

刷極巨囉

鬼斯通邊道有得捉，我捉到嘅話有冇人要同我換

極巨要連線先？

緊係

擴野剛捉

蘋果龍果粒進化道具之後有冇得再拎?

係街連唔到

早晨
想問下大家小火馬可以喺邊到捉

生蛋去邊度生好？

連手機咪得嚕

有冇邊到有得夾family PLAN

不推文回覆 你我有責

5號路

屌 放咗入曠
FF有冇火身借隻比我

依家25連鎖之後咁易中閃,又有皇冠改性格點解又要返去SM自己去生蛋

...邊個話返sm

岩岩開波 我想問一開波曠野之地
有好紅線話可以挑戰mega寵
挑戰完一次係咪無嫁啦？
岩岩開波低lv怕唔夠打
同埋係就咁打死定可以捉？
Thanks

唔係SUN MOON
虐待

寧願生蛋都唔想連鎖

先100Lv升六隻好得閒咩..
配完一隊又唔一定成功

捉隻車輪炭就有啦

跑步位呢

想問小火龍邊到捉？
同埋劍盾冇咗一半Pokemon vgc仲存唔存在

就係5號路跑

當然存在
下年1月2020rule

礦野邊個地方有？

屌 個圖鑑連search都冇？

就咁拎
打完哥哥去佢間房

咁Mega石呢 兩粒都會送？

冇mega

咁vgc都應該少咗一半Pokemon 可以用

其實唔關事 以前新代第一集都係玩地區圖鑑

搵唔到

醃割版嚟嘅 我打諗緊買唔買好 一買就要買埋switch
之前玩開3ds

屌 真fan既話仲會諗買唔買咩

佢連今代冇mega都唔知仲講打vg

魚 -2

睇黎都係快手儲圖鑑整閃符算

入左邊個礦山成地都係

Amazon訂 岩岩收到DHL sms話今日會送到 冇諗過咁快

原來我有隻爉燭
今集爆蛋好快

真心，我覺得已經比想像中好，可能一早炎上係策略，曠野係幾過癮。

多數係日森買嘢都係差唔多時間 唔會遲得去邊
等收貨+1

五大訴求

大家有計仔點搞0速未

3回行動

你估幾點到 一陣要去學日文

想請教下連鎖
係咪不停遇同一隻怪就得？有無話一定要捉？

未玩先定個目標嘛
我有一個帶住噴火龍成為冠軍嘅夢想

, 有冇人join, 2個人唔夠打

我黎

你地有冇試過街人亂入你地個場?

想問超極巨隻雀係咪一定要打極巨戰捉先可以超極巨化？

等陣去DHL個倉拎
係附近

有, 少

似渣爆你個袋多啲

頂 對戰塔送果個check iv咁撚廢既

遲d少人玩就要自己刷了
趁早打多d

麻

想問小火龍可以去邊捉？
同埋想捉鬼斯點解唔比我掟精靈球出去？

屌 生咗兩輪仲未中

邊度廢

爆機阿哥間房
你打未夠道館

冇得捉
唔夠勝章

係咪我唔識用佢淨係話比我知good stats, amazing stats 冇其他詳細資料

一向都係咁

後期夢特生蛋/伸手咪得，係超極巨姐

冇咗醒力淨係睇0同v就夠

想問力量互換呢招係有咩用 睇唔明

一般pkm踩單車到西裝友回頭就出蛋
有火身來回條橋兩轉前爆蛋

你攻特攻能力值同對手互換
不推文

冇諗過咁快

一般街邊做的鋼鎧鴉不能超極巨化？

好 唔該晒

聽講今版冇得放生Pokemon ？
刷蛋嘅位會唔會唔夠位？

係啵 但係之前USUM有個六角形好清楚咁表示

DHL岩岩收到到屋企啦屌真係冇諗過咁快到

巴打 招妖精技 自己學定去邊學？

又話十粒鐘爆機 我玩左7粒鐘仲係第3個道館

屌出聲
大家準備收貨

想問 今代連鎖 可唔可以打死隻怪？

睇得多啲依加game入面中文譯名 就快唔記得原本點叫隻嘢

邊到睇

又生得幾快
但冇球種耶…

有無巴打知荃灣有無黃game鋪有日版機+game賣

生得咁快

我想問有時係地圖見到啲怪發哂光係咩事？
打死佢有W

蛋種黎 球種到時自己捉

等陣先今次IV check得字冇圖表？

團戰

有蛋技

sor睇錯

用百變怪定2條蟲生 咁快 我見都未見到一隻百變怪

唔係野生地帶，係普通草叢嗰啲… 隻怪圍住黃色光

當年有圖咪又係睇字

我仲打死哂佢地

唔該哂

兩條

幾時有單車拎

係咪就算巴他蝶有超極巨化既 但都要指定既先得?
若是，有冇攻略捉呢堆超極巨?

係 冇攻略 努力遇

有座塔

主線劇情

秒經 呢集有邊隻通關好用 身上有火主 心鱗 劍版
我見好多人用大嘴鳥 係咪好勁

點撚解個奇巴納又話龍系，你老味有隻煤炭龜

搞撚掂
大家要既自己拎去生
有一男一女6v
半個鐘內還

琴日剛打完草館，推羊仔完全浪費時間，CK’s

Cos

今代冇大咀鳥喎 係咪玩錯日月？

佢其實玩天氣

今晚問你借得唔得

可能講緊魔雀 玩緊叻糕

明白點解

你爆機未

爆機先講

又一個post

琴日有條友仔話練一隻200bp要升埋100Lv都仲好方便

超極巨係咪一定要捉？

yes

好，我會再勤力啲

又就爆post啦喂

想問下呢招係邊招

首首要種自己出聲

破壞死光

聽聲都知

雪住先 遲啲問你拎

之後先算

破壞光線

點樣洗努力值？

大雜交TIME!

做蟲系大師？

依家水定火主呼聲最高？聽日先玩到

994

駁出去water1

仲未有人派蛋既

疏 我講緊好大個嘴嗰隻海鷗

識用一定用比卡超

識落雨咁解